屯門人注意 屯門人注意

代出po

今晚屯門有紀念義士活動

朋友屋企老豆老母藍絲 岩先帶哂刀 較剪落街

老母黑衫長淺藍牛
老豆灰tee 短褲

話唔搞辦事處 人不犯佢 佢就不犯人

請小心藍絲 小心安全

推1

推2

推3

推4

屯門邊度先

推5

安定友愛果頭

推 記得放埋社區TG GP

大義滅親

推

幫宣傳- 屯門街坊自發活動:

「9月3日」今晚10點屯門公園近屯門西鐵站等屯公出口集合
終點 : 屯門友愛邨愛智樓
紀念烈士
11點完

內容:
螢光悼念
友愛獻花
屯門公園賞新月，念故人

私了

鉸剪

記念義士佢地就拎刀

大家小心

屌你老母 紀念活動都要搞

幫你轉發去屯門公海TG

無懼武力恐嚇

我幫你教佢

癡撚線個仔死左仲未醒屌

Push

希望大家小心啲 多啲留意佢地

唔係想嚇大家 但真係有啲危險 請各位多加留意

你朋友係邊個
有啲睇唔明

唔嚟就正冚家剷

我朋友係我朋友 黃絲
而佢老豆老母係藍絲

斷咗家用未

佢無連登ac 叫我幫手代po 提大家注意

來 打到你縮翻落老母個西

私了啦到時

你朋友真好 咁快有遺產

用盡方法都唔好比佢出門啦
點會由佢出門再叫人小心

推。

最驚你唔黎

阻到先得架 佢阻唔到 一個女仔 佢又同老豆老母反左面
阻到阻唔到都要提大家小心架啦

成日睇到依啲post真係覺得不知所謂。

你要做既係鎖住、阻你老豆老母，

咪放佢地出街害人，

而唔係放佢地出黎，

然後叫人小心唔好俾你老豆老母插中，

將個責任交俾街坊

咩樓?
Btw個邊好多痴線佬

[img]圖片網址[/img]

打過囉

召集屯門牛

你試下一個女仔 打一個老豆老母 睇下佢鎖住你定佢鎖住你 係咪要自己比老豆老母捅死左先叫有阻有做野？ 阻到就唔洗提你啦
好心提醒你 你係度鬧人 邊個不知所謂

近譚伯羽同陳瑞枝果頭

下次請跪係門口大叫大鬧點都好

一陣佢老豆老母堅傷左人
或者起衝突Popo到場拉9手足
咁就仆街了

個個都未confirm 係義士

推上去

得佢地有刀 我地都帶埋刀落去睇下邊個驚囉

講定sory先 唔小心掉左落臭河唔好怪手足

呢d 仆街真係想迫死自己仔女
唔同路仲要去斬仔女同路人
仲要老豆老母兩邊都藍

同friend入左屯門撐加藤屋
順便去埋紀念烈士先走

有咩新消息我再update大家 都係果句 淨係希望手足們小心安全 有咩事唔洗比面

提提大家，13/9係學界死線！
過左請無限期三罷！！

Sorry 跟唔切 想問下係邊位烈士
幾時既事

真

我朋友會吊住佢老豆老母尾 有咩事會大叫通知大家

幫手傳句話俾你個fd
一係扮深藍 >扮深紅 >扮痴線
一係失蹤兩日 扮俾狗搞
務求令雙親唔轉黃都轉中立

圖都冇張

見到藍屍 往死裡打

左膠一陣咪撚阻住 唔係就打埋你一份 講明先

唔信唔好信 唔保護自己唔好旨意手足會救你

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

小心！

樣圖？

一定私了

今晚屯門人要出黎

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

樓主介唔介意我落樓打尻你老豆老母？
如果發生左既話

push

唔係我老豆老母

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咁就放心打了

唔好再推 唔好再推 事主見到老豆老母番左屋企 不過一樣小心

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

推，屌。小心

小心 推

幫我問定你朋友介唔介意老豆老母被私了

藍蛆真心cls
今日喺fb有隻藍蛆打畀我
話要起我ip 好撚驚呀

然後轉過頭佢自己block咗我
有冇啲咩tg channel可以公開呢啲周圍恐嚇人嘅藍蛆

嚇鬼咩你 我定泰樓偷走出嚟嘅

有無樣啊！！

叫朋友出樣啦！

各位手足小心啊

有位16歲巴打因和家人爭執輕生

各位冷氣軍師幫手推

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

Push.

大家拎定遮 你知啦 落雨淋親會病

愛智樓

安定友愛多極藍都唔係第一日既事,悼念活動都搞事,正仆街

西鐵站要人？

yes 集合咗先出發

有人會帶口罩？我無

有冇你老豆老母相，比人認下小心下

現場依家點？

現場開始多人

依家出黎趕唔趕得切

C鳥

無人wor喂

手足小心 D畜牲開始企哂係屯西隔離間警署門口stand by

河田無人既

人呢 屌

係咪流料

行到我成身汗 都無人

到左友愛喇

搵人做報警撚拉鳩佢

到友愛

依加咩環境

push.岩岩見到經過左友愛

有冇tg gp可加？ 屯門人

小心

屯門真係廢老新移民垃圾嘅重災區
利申：屯門牛

唔見有廢老掉電視機既

不斷聽到有警車聲. 有冇最新消息

聽聞係散場先聽到車聲

以前日日都有警車去公園附近

反而呢幾個月冇狗仲安全

有消防車入左黎，唔知關唔關事呢？

推 屯門冇人理咁款

愛暉樓密碼1506

刀手到左未？